### Утилита для миграции заявок на подбор на другие позиции
Для случаев, когда заявки были созданы на позиции, подвергнувшиеся реструктуризации и нужно процесс подбора продолжить с новыми позициями.

Программа принимает на вход список номеров заявок и id новой позиции к которой нужно заявку прицепить.

>__Важно!__
>Перекидывание заявки упадет в ошибку если к целевой позиции уже привязана другая не закрытая заявка.

Программа выполняется в двух режимах - "в холостую" и с отправкой изменений в SF.

Перечень мигрируемых полей соответствует мэппингу позиция-заявка из прода на 10.09.2021, за исключением следующих полей:
- harmFactors
- harmFactors1
- privatereq
- hiringManager
- coordinator
- sourcer
- vpOfStaffing
- openDate
- fulldep
- jobCode

Перечень полей которые будут обновляться определяется массивом requisitionFields. Если поля не нужны - их можно закомментить. Обязтельное только поле isDraft - оно нужно чтобы в случае отсутствия в заявке обязательных полей изменения сохранились, иначе система будет ругаться что есть незаполненные обязательные поля и отклонять изменения.

Программа формирует файлики:
- report.csv - отчет где перечислены все обрабатываемые заявки и значения текущих полей и новые значения, вычисленные на основе значений новой позиции.
- alreadyMapped.csv - отчет с заявками, которые уже и так присвоены к целевой позиции. отчет по структуре идентичен report.csv
-  payload.json - JSON файл с массивом изменений. В нем только заявки которые еще не прицеплены к целевой позиции. Содержимое данного файла система отправит в SF пачками по 25 заявок, если программа выполняется с отправкой изменений в SF.

## Как запустить
1. Установить nodejs __14+__
2. В консоле в папке с программой запустить npm install для установки зависимостей
3. Создать файл credentials.json по структуре как в примере credentials-example.json
4. Составить список заявок и позиций на который нужно выполнить миграцию. В app.js найти массив changeList. Это массив из массивов. Вложенный массив это пара из номера заявки на подбор и идентификатора ПШР.
        
        var changeList = [
            ['4303', '7040910e-fc23-11e7-90f6-005056841c43'],
        ];

5. В начале app.js установить переменную DRY_RUN на false или true. Если true - то система вычислит изменения, но не будет их отправлять в SF, а только сфорирует отчеты. Если false - отправить изменений в SF.
6. Выполнить программу командой node app